究竟我係咪俾個男仔收咗做兵

我地由小學已經識，不過之後佢去咗外國讀書，就冇聯絡，到近期先搵返對方。

一開始係佢主動抄我牌，又約過我出街食飯，睇戲，唱k。但每次同佢出完去之後，whatsapp都會一排冇聯絡，佢好似直頭消失咗咁。我有試過搵話題，但感覺上佢冇乜心覆我，或者覆d我覆唔到落去嘅reply。佢間唔中又會覆下ig story咁....

之前佢問我幾時生日，然後到我生日嘅時候，佢竟然記得，仲搭正12點講生快。又話要同我食飯慶祝。

究竟我係咪俾個男仔收咗做兵。
好辛苦，我忍唔到手唔stalk佢。
其實佢只係用我黎攝時間，但我又諗多咗？
我應該點做

樓主你好：歡迎使用連登單機版！
您所看到的樓上樓下的回復， 皆是由本服務器根據人性化的設計製作的， 模擬出連登大多數人的心理狀態。 但由於本系統還不夠完善， 偶爾會有人身攻擊性質的回復，請不要在意， 另外，由於本系統還不夠穩定， 可能本段話會以不同ID重複發送，

敬請諒解！連登單機版成員感謝您的使用，希望您一個人自Hi得愉快。

係啊 被人收左做兵
遲啲會問你做唔做SP
及早離場

真係重視你就唔會咁對你

你自己都好明白其實你喺佢心入面都只係攝時間，你唔想去承認啫

啱呀！！！
好犯賤，次次我放棄嘅時候佢又會搵返我

兵者 國之大事 女收男也
男收女個D叫做呃閪屌

我都做過兵

幾時發現自己係兵

因為你根本無諗過真係放棄囉

有陣我懷疑自己真係中意佢，定太耐冇拍拖個人好dry

當我係臨去旅行前2日知佢病 仲去佢到照顧佢2日 之後我旅行完返黎 佢話佢搵到想要既人

無論有冇收兵都好
要守住返自己自尊、價值
做返符合返自己身份既事就好

聽到個心都那住那住
但佢之前對你好好？有冇亂俾signal你

好彩暫時我仲守得住自尊。
只係佢成日I don’t fucking care,
但我就乜都I really fucking care

好又唔係話好好
但我對佢就超好（我覺得啫 ）
以前日日秒回wts又成日曖昧
問過幾次我地咩關係都答唔出

好慘，答唔出嗰下真係好灰。
佢連wts都唔係成日回，但有陣幾熱情會講下早抖嗰啲
好難觸摸

唔通答你娘娘與兵咩

俾佢搞到我已經對人有保留
秒回咪盞令自己習慣咗佢

why not both
原因唔緊要，最緊要係你對佢有感覺

但要清楚佢係咪值得你花青春去做兵仔

都好呀 好過原來乜都唔係

啱呀。
佢近排follow咗我個fd，我成日開ig，就會見佢like我fd啲post，個心爛哂

你咁諗係其實佢無答你
又或者呢個根本唔係你心目中最想要嗰個答案

我有諗過同佢講我對佢有意思，
情願佢好絕情咁拒絕我等我死心，
好過而家唔知自己做乜9

我用左同學ig follow佢

你呀！！！仲未放低佢！！